搵野遮住laptop個cam既人咁撚驚，做乜唔遮埋電話鏡頭

唔驚部電話都比人hack?

連自己都庶埋

記住遮埋speaker, 比人hack左錄你音就唔好啦

係喎！依家就去遮！